同學各位搵個位，這是狗的開學禮

求下所有同學仔
就算你唔夠膽動武禍必及家人

請你一定要杯葛佢地

唔好再怕仼何咩人際關係
都唔好以為啲狗仔有係ig係同路人就放過

父債子還
作為狗仔想做同路人就一定要做前線先算還債

我求下你地
如果開學之後
啲狗仔無事
班狗只會更恐怖

父債子還
杯葛狗仔

仲膽心狗仔會係同路人？

佢為我哋無咗隻眼
你連杯葛都唔夠膽做？

都已經俾狗性暴力
你仲膽心人際關係嗎？

清洗每個狗鐵站 拆鐵行動! 旺角行先!

吹大雞每個站都黎個大清洗
等狗鐵永久不能運作 齊齊唔洗返工 仲正過塞機場
唔通爆黑社會麻雀館 就係極限? 黑社會定係狗鐵(政府)仆街D?
塞鐵已經無用 要直接令全港狗鐵收皮
今晚咁既下場 就係狗鐵害既 其實都唔止今晚
你估落去屌D職員有用? 咪撚玩喇
跳閘? 加價都賺返有突

站內鋪頭日日唔敢開
列車運作唔到 無人坐 齊齊唔洗返工 一係排到仆街去坐巴士
無人敢再落廣告

清洗每個狗鐵站 拆鐵行動! 旺角行先!

明明你地有能力 又咁容易 點解大家仲未收狗鐵皮?

無視佢地已經夠
合法合情合理
如果你係勇武, 出手都係可以體諒

有學霸係狗仔
你怕無人carry你？
放心
大把師兄師姐會幫你

你既好朋友係狗仔
唔忍心杯葛佢

我求你哋
用最理性既方法
話俾你既狗仔好朋友聽
唔一定係你既錯
只係你既家人摧毁太多香港人
只要香港警察認錯
承擔自己嘅惡果
我就會同你做返朋友

各位同學仔
請一定要杯葛殺人狗既仔女

求下大家
唔好再再以為狗仔係同路人就放過

仲有心情作on9歌 小朋大出齊毛未

你覺得似歌咩
分段清晰啲咋喎

p牌推唔郁

612
721
811
831

唔同你玩都係欺凌

求下所有同學仔
就算你唔夠膽動武禍必及家人

請你一定要杯葛佢地

唔好再怕仼何咩人際關係
都唔好以為啲狗仔有係ig係同路人就放過

父債子還
作為狗仔想做同路人就一定要做前線先算還債

我求下你地
如果開學之後
啲狗仔無事
班狗只會更恐怖

父債子還
杯葛狗仔
15
0

你咪狗仔呀？你先on99，上堂拎電話出黎要沒收架

小朋大